# Instrumenterのリスト

## 概要

Instrumnetersから読み込まれているクラスの一覧をまとめる。
実装箇所については[Instrumenters](019_Instrumenters.md)を参照のこと

`Instrumenters`が`ClassLoader::getResources`で`META-INF/services/datadog.trace.agent.tooling.Instrumenter`で取得している。

対象クラスはビルド時に生成されているため、ソースコードで対象ファイルを見ても見つからない（むしろ2つだけあって混乱した）

```shell
$ cat ./dd-java-agent/agent-tooling/src/jmh/resources/META-INF/services/datadog.trace.agent.tooling.Instrumenter
datadog.trace.agent.tooling.bytebuddy.csi.CalleeBenchmarkInstrumentation
datadog.trace.agent.tooling.bytebuddy.csi.CallSiteBenchmarkInstrumentation
```

### META-INF/services自動生成の仕組み

- ポイント
  - com.google.auto.service.AutoServiceというライブラリを使っている
- 使い方
  - @AutoService(サービスとして登録したいサービスの名前)を、対象クラスにアノテーションとして付与する。
- 効果
  - アノテーションを付けたクラスをETA-INF/servicesディレクトリにサービス提供クラスの完全修飾名を含む設定ファイルを生成する
- 実際の使用例

```java
import com.google.auto.service.AutoService;

@AutoService(Instrumenter.class)
public class ApacheHttpClientInstrumentation extends Instrumenter.Tracing
```

と書くことで`META-INF/services/datadog.trace.agent.tooling.Instrumenter`ファイルに`datadog.trace.instrumentation.apachehttpclient.ApacheHttpClientInstrumentation`が登録されていた。

## jarファイルの`./inst/META-INF/services/datadog.trace.agent.tooling.Instrumenter`の中身

```shell{.line-numbers}
cat ./inst/META-INF/services/datadog.trace.agent.tooling.Instrumenter
datadog.trace.instrumentation.aerospike4.AerospikeClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aerospike4.CommandInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aerospike4.NioEventLoopInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aerospike4.PartitionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akka.concurrent.AkkaActorCellInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akka.concurrent.AkkaEnvelopeInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akka.concurrent.AkkaForkJoinExecutorTaskInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akka.concurrent.AkkaForkJoinPoolInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akka.concurrent.AkkaForkJoinTaskInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akka.concurrent.AkkaMailboxInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akka.concurrent.AkkaRoutedActorCellInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.AkkaHttp2ServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.AkkaHttpServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.AkkaHttpSingleRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.AkkaPoolMasterActorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.DefaultExceptionHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.appsec.Bug4304Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.appsec.ConfigProvideRemoteAddressHeaderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.appsec.FormDataToStrictInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.appsec.JacksonUnmarshallerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.appsec.MultipartUnmarshallersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.appsec.PredefinedFromEntityUnmarshallersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.appsec.SprayUnmarshallerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.appsec.StrictFormCompanionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.CookieDirectivesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.CookieHeaderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.ExtractDirectivesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.FormDataInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.FormFieldDirectivesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.HttpHeaderSubclassesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.HttpRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.MakeTaintableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.MarshallingDirectivesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.ParameterDirectivesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.PathMatcherInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.RequestContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.UnmarshallerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp.iast.UriInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp102.iast.FormFieldDirectivesImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akkahttp102.iast.ParameterDirectivesImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.akka.init.DisableTracingActorInitInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.apachehttpasyncclient.ApacheHttpAsyncClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.apachehttpasyncclient.ApacheHttpClientRedirectInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.apachehttpasyncclient.BasicFutureInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.apachehttpclient.ApacheHttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.apachehttpclient.IastApacheHttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.apachehttpclient5.ApacheHttpAsyncClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.apachehttpclient5.ApacheHttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.apachehttpcore.IastHttpHostInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.armeria.grpc.client.ArmeriaMessageDeframerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.armeria.grpc.client.ClientCallImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.armeria.grpc.server.HandlerRegistryBuilderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.armeria.jetty.ArmeriaHttpConnectionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.armeria.jetty.ArmeriaJettyInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v0.AWSHttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v0.AWSHttpClientInstrumentation$RequestExecutorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v0.HandlerChainFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v2.AwsClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v2.AwsHttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v1.sqs.QueueBufferConfigInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v1.sqs.SqsClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v1.sqs.SqsJmsMessageInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v1.sqs.SqsReceiveRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v1.sqs.SqsReceiveResultInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v2.sqs.SqsClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v2.sqs.SqsJmsMessageInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v2.sqs.SqsReceiveRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v2.sqs.SqsReceiveResultInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.aws.v1.lambda.LambdaHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.axis2.AxisEngineInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.axway.AxwayHTTPPluginInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.caffeine.BoundedLocalCacheInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.classloading.ClassloadingInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.commons.fileupload.CommonsFileuploadInstrumenter
datadog.trace.instrumentation.commonshttpclient.CommonsHttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.commonshttpclient.IastCommonsHttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.commonshttpclient.IastHttpMethodBaseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.cucumber.CucumberInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.cxf.InvokerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.datanucleus.ExecutionContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.datanucleus.JDOQueryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.datanucleus.JDOTransactionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.datastax.cassandra.CassandraClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.datastax.cassandra.CassandraClusterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.datastax.cassandra38.CassandraClusterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.datastax.cassandra4.CassandraClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.elasticsearch5.Elasticsearch5RestClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.elasticsearch6_4.Elasticsearch6RestClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.elasticsearch7.Elasticsearch7RestClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.elasticsearch2.Elasticsearch2TransportClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.elasticsearch5.Elasticsearch5TransportClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.elasticsearch5_3.Elasticsearch53TransportClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.elasticsearch6.Elasticsearch6TransportClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.elasticsearch7_3.Elasticsearch73TransportClientInstrumentation
datadog.exceptions.instrumentation.ThrowableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.finatra.FinatraInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.glassfish.GlassFishInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.googlehttpclient.GoogleHttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.googlepubsub.PublisherInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.googlepubsub.ReceiverInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.googlepubsub.ReceiverWithAckInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.gradle.GradleBuildScopeServicesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.gradle.GradleDaemonLoggingInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.gradle.GradlePluginInjectorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.gradle.legacy.GradleBuildListenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.graphqljava.GraphQLJavaInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grizzly.GrizzlyHttpHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grizzly.client.AsyncCompletionHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grizzly.client.AsyncHttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grizzlyhttp232.DefaultFilterChainInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grizzlyhttp232.FilterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grizzlyhttp232.GrizzlyByteBodyInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grizzlyhttp232.GrizzlyCharBodyInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grizzlyhttp232.HttpCodecFilterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grizzlyhttp232.HttpServerFilterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grizzlyhttp232.ParsedBodyParametersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grpc.client.ClientCallImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grpc.client.ClientStreamListenerImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grpc.client.MessagesAvailableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.grpc.server.GrpcServerBuilderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.gson.JsonReaderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.guava10.ListenableFutureInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hazelcast36.ClientInvocationInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hazelcast36.DistributedObjectInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hazelcast39.ClientInvocationInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hazelcast39.ClientMessageInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hazelcast4.ClientInvocationInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hazelcast4.ClientListenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v3_3.CriteriaInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v3_3.IastQueryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v3_3.QueryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v3_3.SessionFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v3_3.SessionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v3_3.TransactionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v4_0.CriteriaInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v4_0.IastQueryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v4_0.QueryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v4_0.SessionFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v4_0.SessionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v4_0.TransactionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v4_3.ProcedureCallInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hibernate.core.v4_3.SessionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.http_url_connection.HttpUrlConnectionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.http_url_connection.UrlInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hystrix.HystrixInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.hystrix.HystrixThreadPoolInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.iastinstrumenter.IastInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ignite.v2.IgniteInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ignite.v2.cache.IgniteCacheAsyncInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ignite.v2.cache.IgniteCacheSyncInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jackson.core.Json2FactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jackson.core.Json2ParserInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jackson.core.TokenBufferInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jacoco.ClassInstrumenterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jacoco.InstrumenterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jacoco.ProbeInserterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jakarta.jms.JMSMessageConsumerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jakarta.jms.JMSMessageProducerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jakarta.jms.MessageInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jakarta.jms.SessionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jakarta3.ContainerRequestFilterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jakarta3.DefaultRequestContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jakarta3.JakartaRsAnnotationsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jakarta3.JakartaRsAsyncResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.kotlin.coroutines.KotlinCoroutines13Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.kotlin.coroutines.KotlinCoroutines15Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.AsyncPropagatingDisableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.ConsumerTaskInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.JavaExecutorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.JavaForkJoinPoolInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.JavaForkJoinTaskInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.JavaTimerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.NonStandardExecutorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.RejectedExecutionHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.RunnableFutureInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.RunnableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.TaskUnwrappingInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.ThreadPoolExecutorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.TimerTaskInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.concurrent.WrapRunnableAsNewTaskInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.directbytebuffer.ByteBufferInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.directbytebuffer.DirectByteBufferInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.directbytebuffer.FileChannelImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.httpclient.HttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.httpclient.HttpHeadersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.lang.InputStreamInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.lang.ProcessImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxrs1.JaxRsAnnotationsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxrs2.JerseyRequestContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxrs2.Resteasy30RequestContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxrs2.Resteasy31RequestContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxrs2.ContainerRequestFilterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxrs2.DefaultRequestContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxrs2.JaxRsAnnotationsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxrs2.JaxRsAsyncResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxrs.v1.JaxRsClientV1Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxrs.JaxRsClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxws1.WebServiceInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jaxws2.WebServiceProviderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jbosslogmanager.ExtLogRecordInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jbosslogmanager.LoggerNodeInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jbossmodules.ModuleInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jdbc.DB2ConnectionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jdbc.DB2PreparedStatementInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jdbc.DBMCompatibleConnectionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jdbc.DataSourceInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jdbc.DefaultConnectionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jdbc.DriverInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jdbc.MySQLConnectionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jdbc.PreparedStatementInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jdbc.StatementInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jedis.JedisInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jedis30.JedisInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jedis40.JedisInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.AbstractFormProviderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.AbstractParamValueExtractorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.AbstractStringReaderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.CookieInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.CookieParamValueFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.HeaderParamValueFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.InboundMessageContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.JakartaWSResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.JavaxWSResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.ParamValueFactoryWithSourceInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.PathParamValueFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey.ReaderInterceptorExecutorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey2.MessageBodyReaderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey2.MultiPartReaderServerSideInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey2.ServerRuntimeResponderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey2.UriRoutingContextGetPathSegmentsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey2.UriRoutingContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey3.MessageBodyReaderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey3.MultiPartReaderServerSideInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jersey3.UriRoutingContextGetPathSegmentsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty11.JettyServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty11.RequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty12.ContextHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty12.JettyServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty70.JettyCommitResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty70.JettyGeneratorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty70.JettyServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty70.RequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty70.ServerHandleInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty76.JettyCommitResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty76.JettyGeneratorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty76.JettyServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty76.RequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty76.ServerHandleInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty10.DispatchableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty10.JettyCommitResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty10.JettyServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty10.RequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty10.ServerHandleInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty9.JettyCommitResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty9.JettyServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty9.RequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty9.ServerHandleInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty904.JettyCommitResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty93.JettyCommitResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty9421.JettyCommitResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty70.RequestExtractParametersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty70.UrlEncodedInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty8.RequestGetPartsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty92.RequestExtractContentParametersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty93.RequestExtractContentParametersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty_client.FutureResponseListenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty_client.JettyAddListenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty_client.JettyClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jetty_util.QueuedThreadPoolInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springjms.AbstractPollingMessageListenerContainerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jms.JMSMessageConsumerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jms.JMSMessageProducerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jms.MessageInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jms.SessionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.josejwt.JSONObjectUtilsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.josejwt.JWTParserInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jsp.JSPInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jsp.JasperJSPCompilationContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit4.JUnit4CucumberInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit4.JUnit4CucumberItrInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit4.MUnitInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit4.JUnit38SuiteEventsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit4.JUnit4Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit4.JUnit4ItrInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit4.JUnit4SuiteEventsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit5.JUnit5CucumberInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit5.JUnit5CucumberItrInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit5.JUnit5SpockInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit5.JUnit5SpockItrInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit5.retry.JUnit5SpockParameterizedRetryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit5.JUnit5Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit5.JUnit5ItrInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.junit5.retry.JUnit5RetryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.kafka_streams.KafkaStreamTaskInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.kafka_streams.KafkaStreamsSourceNodeRecordDeserializerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.kafka_clients.ConsumerCoordinatorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.kafka_clients.KafkaConsumerInfoInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.kafka_clients.KafkaConsumerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.kafka_clients.KafkaProducerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.kafka_clients.MetadataInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.kafka_streams10.InternalTopologyBuilderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.karate.KarateInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.lettuce4.LettuceAsyncCommandsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.lettuce4.LettuceClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.lettuce5.AsyncCommandInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.lettuce5.CommandHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.lettuce5.LettuceAsyncCommandsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.lettuce5.LettuceClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.lettuce5.LettuceReactiveClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty20.HttpInboundServiceContextImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty20.LibertyServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty20.ParseParametersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty20.ParsePostDataInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty20.RequestFinishInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty20.ResponseFinishInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty20.WebAppHandleExceptionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty23.HttpInboundServiceContextImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty23.LibertyServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty23.ParseParametersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty23.ParsePostDataInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty23.RequestFinishInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty23.ResponseFinishInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.liberty23.WebAppHandleExceptionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.log4j27.ContextDataInjectorFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.log4j1.CategoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.log4j1.LoggingEventInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.log4j2.ThreadContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.logback.LogbackLoggerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.logback.LoggingEventInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.maven3.MavenInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.micronaut.v2_0.MicronautInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.micronaut.v3_0.MicronautInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.mule4.EventContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.mule4.PrivilegedEventInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty38.ChannelFutureListenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty38.NettyChannelInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty38.NettyChannelPipelineInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty40.ChannelFutureListenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty40.NettyChannelHandlerContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty40.NettyChannelPipelineInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty41.ChannelFutureListenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty41.Http2MultiplexHandlerStreamChannelInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty41.HttpPostRequestDecoderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty41.NettyChannelHandlerContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty41.NettyChannelPipelineInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.reactor.netty.HttpClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.client.HttpClientRequestBaseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.core.BufferInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.core.HeadersAdaptorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.core.HeadersMultiMapInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.core.Http1xServerRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.core.Http2ServerRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.core.HttpServerResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.server.CookieImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.server.HttpServerRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.server.HttpServerResponseEndHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.server.IastRoutingContextImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.server.RouteHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.server.RouteImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.server.RoutingContextImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.server.VertxHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_4_0.server.VertxImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty40.buffer.ByteBufInputStreamInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty40.buffer.ByteBufInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty40.concurrent.SingleThreadEventExecutorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty4.promise.NettyPromiseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.netty40.transport.EventLoopInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ognl.OgnlInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.okhttp2.IastHttpUrlInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.okhttp2.IastOkHttp2Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.okhttp2.OkHttp2Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.okhttp3.IastHttpUrlInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.okhttp3.IastOkHttp3Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.okhttp3.OkHttp3Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.opensearch.OpensearchRestClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.opentracing31.GlobalTracerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.opentracing32.GlobalTracerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.json.JSONArrayInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.json.JSONCookieInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.json.JSONObjectInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.json.JSONTokenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.osgi43.BundleReferenceInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekko.concurrent.PekkoActorCellInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekko.concurrent.PekkoEnvelopeInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekko.concurrent.PekkoForkJoinExecutorTaskInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekko.concurrent.PekkoMailboxInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekko.concurrent.PekkoRoutedActorCellInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.PekkoHttp2ServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.PekkoHttpServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.PekkoHttpSingleRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.PekkoPoolMasterActorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.CookieDirectivesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.CookieHeaderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.ExtractDirectivesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.FormDataInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.FormFieldDirectivesImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.FormFieldDirectivesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.HttpHeaderSubclassesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.HttpRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.MakeTaintableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.MarshallingDirectivesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.ParameterDirectivesImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.ParameterDirectivesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.PathMatcherInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.RequestContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.UnmarshallerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.pekkohttp.iast.UriInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play23.PlayInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play24.PlayInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play25.appsec.DelegatingBodyParserInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play25.appsec.FormUrlEncodedInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play25.appsec.HttpErrorHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play25.appsec.PathPatternInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play25.appsec.PlayBodyParsersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play25.appsec.RoutingDslInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play25.appsec.SirdPathExtractorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play25.appsec.TolerantJsonInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play25.appsec.TolerantTextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.PlayInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.SaveRawRemoteConnectionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.appsec.DelegatingBodyParserInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.appsec.FormUrlEncodedInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.appsec.HttpErrorHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.appsec.PathPatternInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.appsec.PlayBodyParsersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.appsec.RoutingDslInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.appsec.SirdPathExtractorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.appsec.TolerantJsonInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.appsec.TolerantTextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play26.appsec.TolerantXmlInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.play27.appsec.RoutingDsl27Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.playws1.PlayWSClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.playws2.PlayWSClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.playws21.PlayWSClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.quartz.QuartzSchedulingInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rabbitmq.amqp.RabbitChannelInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rabbitmq.amqp.RabbitCommandInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ratpack.ContextParseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ratpack.ContinuationInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ratpack.DefaultExecutionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ratpack.PathHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ratpack.RatpackRequestBodyInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ratpack.RatpackTypedDataInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ratpack.ServerErrorHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.ratpack.ServerRegistryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.reactivestreams.ReactiveStreamsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.reactor.core.MonoFluxInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.reactor.core.ReactorHooksInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.reactor.core.TerminalSubscriberInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rediscala.RedisClientActorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rediscala.RediscalaInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.redisson.RedissonInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.renaissance.RenaissanceInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.resteasy.CookieParamInjectorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.resteasy.DecodedFormParametersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.resteasy.FormParamInjectorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.resteasy.HeaderParamInjectorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.resteasy.JavaxWSResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.resteasy.MessageBodyReaderInvocationInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.resteasy.MethodExpressionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.resteasy.MultipartFormDataReaderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.resteasy.PathParamInjectorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.resteasy.QueryParamInjectorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.restlet.ResourceInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.restlet.RestletInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.restlet.RouteInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rmi.client.RmiClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rmi.context.client.RmiClientContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rmi.context.server.RmiServerContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rmi.server.RmiServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase.client.CouchbaseBucketInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase.client.CouchbaseClusterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase.client.CouchbaseCoreInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase.client.CouchbaseNetworkInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rxjava2.CompletableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rxjava2.FlowableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rxjava2.MaybeInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rxjava2.ObservableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rxjava2.RxJavaPluginsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.rxjava2.SingleInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scala.concurrent.ScalaForkJoinPoolInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scala.concurrent.ScalaForkJoinTaskInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scala210.concurrent.CallbackRunnableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scala210.concurrent.FutureObjectInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scala210.concurrent.PromiseObjectInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scala213.concurrent.DefaultPromiseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scala213.concurrent.FutureObjectInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scala213.concurrent.PromiseObjectInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scala213.concurrent.PromiseTransformationInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scalatest.ScalatestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.scalatest.ScalatestItrInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet.dispatcher.RequestDispatcherInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet.dispatcher.ServletContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet.filter.FilterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet.http.CookieInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet.http.HttpServletInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet.http.HttpServletRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet.http.HttpServletResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet2.Servlet2Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet2.Servlet2ResponseStatusInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet2.ServletRequestBodyInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet3.AsyncContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet3.MultipartInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet3.Servlet31RequestBodyInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet3.Servlet3Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet.HttpServletResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet.HttpSessionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.shutdown.ShutdownInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.slick.SlickRunnableInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.spark.Spark212Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.spark.Spark213Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.sparkjava.RoutesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.spray.SprayHttpServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springbeans.BeanFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springcloudzuul2.ZuulProxyRequestHelperInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springcloudzuul2.ZuulSendForwardFilterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springcore.StreamUtilsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springdata.SpringRepositoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springmessaging.SpringMessageHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springamqp.AbstractMessageListenerContainerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springamqp.BlockingQueueConsumerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springamqp.DeliveryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springscheduling.SpringAsyncInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springscheduling.SpringSchedulingInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springsecurity5.AuthenticationProviderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springsecurity5.UserDetailsManagerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springsecurity5.UsernameNotFoundExceptionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.client.WebClientFilterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.DispatcherHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.HandlerAdapterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.RouterFunctionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.AbstractServerHttpRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.DataBufferInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.HttpHeadersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.HttpMessageInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.Json2TokenizerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.ReactorServerHttpRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.ReadOnlyHttpHeadersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.RequestHeaderMapResolverInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.ServerHttpRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.ServerServletHttpRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springwebflux.server.iast.TemplateAndMatrixVariablesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb.DispatcherServletInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb.HandlerAdapterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb.HandlerMethodReturnValueHandlerCompositeInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb.HttpMessageConverterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb.SpringBeanProcessorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb.TemplateAndMatrixVariablesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb.TemplateVariablesUrlHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb.WebApplicationContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb.ServletPathRequestFilterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb6.DispatcherServletInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb6.HandlerAdapterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb6.ServletPathRequestFilterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb6.TemplateAndMatrixVariablesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb6.TemplateVariablesUrlHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springweb6.WebApplicationContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.springws2.MethodEndpointInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.spymemcached.MemcachedClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.spymemcached.MemcachedConnectionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.sslsocket.SocketConnectInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.sslsocket.SslSocketInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.synapse3.SynapseClientInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.synapse3.SynapseClientWorkerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.synapse3.SynapsePassthruInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.synapse3.SynapseServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.synapse3.SynapseServerWorkerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.testng6.TestNGClassListenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.testng7.TestNGClassListenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.testng.TestNGInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.testng.TestNGItrInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.thymeleaf.ElementTagStructureHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.thymeleaf.StandardUtextTagProcessorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tinylog2.LogEntryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tinylog2.TinylogLoggingProviderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tomcat.RequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tomcat.ResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tomcat.TomcatServerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tomcat55.CommitActionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tomcat55.ParsedBodyParametersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tomcat7.CommitActionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tomcat7.ErrorReportValueInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tomcat7.ParsePartsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.tomcat6.ParsedBodyParametersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.trace_annotation.TraceAnnotationsInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.trace_annotation.TraceConfigInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.twilio.TwilioAsyncInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.twilio.TwilioSyncInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.undertow.FormDataParserInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.undertow.HandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.undertow.HttpRequestParserInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.undertow.HttpServerExchangeSenderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.undertow.MultiPartUploadHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.undertow.ServletInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.undertow.UndertowInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.undertow.JakartaServletInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client.CursorImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client.MySQLConnectionFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client.MySQLConnectionImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client.MySQLPoolImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client.PreparedQueryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client.PreparedStatementImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client.QueryImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client.SqlClientBaseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client.SqlConnectionBaseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4.CursorImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4.MySQLConnectionFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4.MySQLConnectionImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4.MySQLPoolImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4.PreparedQueryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4.PreparedStatementImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4.QueryImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4.SqlClientBaseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4.SqlConnectionBaseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4_4_2.MySQLConnectionFactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4_4_2.MySQLDriverInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_sql_client_4_4_2.SqlConnectionBaseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_redis_client.CommandImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_redis_client.RedisAPIInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_redis_client.RedisInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_redis_client.RequestImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.core.BufferInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.core.CaseInsensitiveHeadersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.core.HeadersAdaptorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.core.Http2ServerRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.core.HttpServerRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.server.CookieImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.server.HttpServerRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.server.HttpServerResponseEndHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.server.HttpServerResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.server.IastRoutingContextImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.server.RouteHandlerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.server.RouteImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.server.RoutingContextImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_4.server.VertxImplInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_5.core.VertxHttpHeadersInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.vertx_3_9.Vertx39HttpServertResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase_31.client.BaseRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase_31.client.CoreEnvironmentBuilderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase_31.client.CoreInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase_31.client.DefaultErrorUtilInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase_32.client.BaseRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase_32.client.CoreEnvironmentBuilderInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase_32.client.CoreInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.couchbase_32.client.DefaultErrorUtilInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.dropwizard.view.DropwizardViewInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.elasticsearch.ThreadedActionListenerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.graal.nativeimage.AnnotationSubstitutionProcessorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.graal.nativeimage.LinkAtBuildTimeInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.graal.nativeimage.NativeImageGeneratorRunnerInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.graal.nativeimage.ResourcesFeatureInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.graal.nativeimage.VMRuntimeInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jackson.codehouse.core.Json1FactoryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.jackson.codehouse.core.Json1ParserInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.completablefuture.AsyncTaskInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.completablefuture.CompletableFutureUniCompletionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.java.completablefuture.CompletableFutureUniCompletionSubclassInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.connection_error.jersey.ClientRuntimeInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.connection_error.resteasy.ResteasyClientConnectionErrorInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.mongo.ByteBufBsonDocumentInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.mongo.MongoClient31Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.mongo.MongoClient34Instrumentation
datadog.trace.instrumentation.mongo.BaseClusterInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.mongo.BaseClusterInstrumentation410
datadog.trace.instrumentation.mongo.DefaultConnectionPoolInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.mongo.DefaultConnectionPoolInstrumentation410
datadog.trace.instrumentation.mongo.InternalStreamConnectionInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.opentelemetry.OpenTelemetryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.opentelemetry14.OpenTelemetryInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.opentelemetry14.context.OpenTelemetryContextInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.opentelemetry14.context.OpenTelemetryContextStorageInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.opentelemetry.annotations.AddingSpanAttributesInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.opentelemetry.annotations.WithSpanAnnotationInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet5.JakartaHttpServletRequestInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet5.JakartaHttpServletResponseInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet5.JakartaMultipartInstrumentation
datadog.trace.instrumentation.servlet5.Servlet5RequestBodyInstrumentation
```

## ソースコードの確認結果

```shell-session{.line-numbers}
grep 'Instrumenter.Tracing' -rl .
./finatra-2.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/finatra/FinatraInstrumentation.java
./dropwizard/dropwizard-views/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/dropwizard/view/DropwizardViewInstrumentation.java
./kafka-streams-1.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/kafka_streams10/InternalTopologyBuilderInstrumentation.java
./slick/src/main/java/datadog.trace.instrumentation.slick/SlickRunnableInstrumentation.java
./jetty-7.6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty76/RequestInstrumentation.java
./jetty-7.6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty76/JettyGeneratorInstrumentation.java
./jetty-7.6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty76/JettyServerInstrumentation.java
./jetty-7.6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty76/ServerHandleInstrumentation.java
./spark/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/spark/AbstractSparkInstrumentation.java
./hystrix-1.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hystrix/HystrixThreadPoolInstrumentation.java
./hystrix-1.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hystrix/HystrixInstrumentation.java
./micronaut/http-server-netty-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/micronaut/v2_0/MicronautInstrumentation.java
./micronaut/http-server-netty-3.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/micronaut/v3_0/MicronautInstrumentation.java
./grizzly-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grizzly/GrizzlyHttpHandlerInstrumentation.java
./mongo/driver-3.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/mongo/MongoClient34Instrumentation.java
./mongo/bson-document/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/mongo/ByteBufBsonDocumentInstrumentation.java
./mongo/driver-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/mongo/BaseClusterInstrumentation.java
./mongo/driver-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/mongo/DefaultConnectionPoolInstrumentation.java
./mongo/driver-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/mongo/InternalStreamConnectionInstrumentation.java
./mongo/driver-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/mongo/MongoClient31Instrumentation.java
./spring-jms-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springjms/AbstractPollingMessageListenerContainerInstrumentation.java
./lettuce-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/lettuce4/LettuceAsyncCommandsInstrumentation.java
./lettuce-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/lettuce4/LettuceClientInstrumentation.java
./rmi/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rmi/client/RmiClientInstrumentation.java
./rmi/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rmi/server/RmiServerInstrumentation.java
./rmi/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rmi/context/client/RmiClientContextInstrumentation.java
./rmi/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rmi/context/server/RmiServerContextInstrumentation.java
./graphql-java-14.0/src/main/java/datadog.trace.instrumentation.graphqljava/GraphQLJavaInstrumentation.java
./jetty-11/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty11/RequestInstrumentation.java
./jetty-11/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty11/JettyServerInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4/SqlConnectionBaseInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4/CursorImplInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4/PreparedStatementImplInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4/SqlClientBaseInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4/QueryImplInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4/PreparedQueryInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4/MySQLConnectionFactoryInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4/MySQLConnectionImplInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4/MySQLPoolImplInstrumentation.java
./tomcat-5.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/tomcat/RequestInstrumentation.java
./tomcat-5.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/tomcat/TomcatServerInstrumentation.java
./tomcat-5.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/tomcat/ResponseInstrumentation.java
./akka-http-10.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akkahttp/AkkaPoolMasterActorInstrumentation.java
./akka-http-10.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akkahttp/AkkaHttpSingleRequestInstrumentation.java
./akka-http-10.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akkahttp/AkkaHttpServerInstrumentation.java
./akka-http-10.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akkahttp/AkkaHttp2ServerInstrumentation.java
./spring-webmvc-5.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springweb/ServletPathRequestFilterInstrumentation.java
./hibernate/core-3.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hibernate/core/v3_3/AbstractHibernateInstrumentation.java
./hibernate/core-4.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hibernate/core/v4_3/SessionInstrumentation.java
./hibernate/core-4.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hibernate/core/v4_3/ProcedureCallInstrumentation.java
./hibernate/core-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hibernate/core/v4_0/AbstractHibernateInstrumentation.java
./akka-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akka/concurrent/AkkaMailboxInstrumentation.java
./akka-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akka/concurrent/AkkaActorCellInstrumentation.java
./akka-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akka/concurrent/AkkaForkJoinExecutorTaskInstrumentation.java
./akka-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akka/concurrent/AkkaRoutedActorCellInstrumentation.java
./akka-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akka/concurrent/AkkaForkJoinTaskInstrumentation.java
./akka-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akka/concurrent/AkkaForkJoinPoolInstrumentation.java
./akka-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akka/concurrent/AkkaEnvelopeInstrumentation.java
./jetty-12/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty12/ContextHandlerInstrumentation.java
./jetty-12/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty12/JettyServerInstrumentation.java
./spring-cloud-zuul-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springcloudzuul2/ZuulSendForwardFilterInstrumentation.java
./spring-cloud-zuul-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springcloudzuul2/ZuulProxyRequestHelperInstrumentation.java
./jetty-client-9.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty_client/FutureResponseListenerInstrumentation.java
./jetty-client-9.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty_client/JettyAddListenerInstrumentation.java
./jetty-client-9.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty_client/JettyClientInstrumentation.java
./opentracing/api-0.32/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opentracing32/GlobalTracerInstrumentation.java
./opentracing/api-0.31/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opentracing31/GlobalTracerInstrumentation.java
./datanucleus-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/datanucleus/ExecutionContextInstrumentation.java
./datanucleus-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/datanucleus/JDOTransactionInstrumentation.java
./datanucleus-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/datanucleus/JDOQueryInstrumentation.java
./spring-data-1.8/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springdata/SpringRepositoryInstrumentation.java
./play-ws/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/playws/BasePlayWSClientInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.4.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4_4_2/SqlConnectionBaseInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.4.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4_4_2/MySQLDriverInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-4.4.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client_4_4_2/MySQLConnectionFactoryInstrumentation.java
./scala-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/scala/concurrent/ScalaForkJoinTaskInstrumentation.java
./scala-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/scala/concurrent/ScalaForkJoinPoolInstrumentation.java
./datastax-cassandra-3.8/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/datastax/cassandra38/CassandraClusterInstrumentation.java
./rediscala-1.8.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rediscala/RediscalaInstrumentation.java
./rediscala-1.8.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rediscala/RedisClientActorInstrumentation.java
./restlet-2.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/restlet/ResourceInstrumentation.java
./restlet-2.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/restlet/RestletInstrumentation.java
./restlet-2.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/restlet/RouteInstrumentation.java
./glassfish/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/glassfish/GlassFishInstrumentation.java
./akka-init/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/akka/init/DisableTracingActorInitInstrumentation.java
./datastax-cassandra-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/datastax/cassandra/CassandraClusterInstrumentation.java
./datastax-cassandra-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/datastax/cassandra/CassandraClientInstrumentation.java
./spring-webflux-5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springwebflux/client/WebClientFilterInstrumentation.java
./spring-webflux-5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springwebflux/server/AbstractWebfluxInstrumentation.java
./google-pubsub/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/googlepubsub/PublisherInstrumentation.java
./google-pubsub/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/googlepubsub/ReceiverInstrumentation.java
./google-pubsub/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/googlepubsub/ReceiverWithAckInstrumentation.java
./jax-rs-annotations-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jaxrs2/JaxRsAsyncResponseInstrumentation.java
./jax-rs-annotations-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jaxrs2/ContainerRequestFilterInstrumentation.java
./jax-rs-annotations-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jaxrs2/JaxRsAnnotationsInstrumentation.java
./jax-rs-annotations-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jaxrs2/AbstractRequestContextInstrumentation.java
./ratpack-1.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/ratpack/ServerErrorHandlerInstrumentation.java
./ratpack-1.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/ratpack/ContinuationInstrumentation.java
./ratpack-1.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/ratpack/ServerRegistryInstrumentation.java
./ratpack-1.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/ratpack/DefaultExecutionInstrumentation.java
./play-2.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/play24/PlayInstrumentation.java
./hazelcast-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hazelcast39/ClientMessageInstrumentation.java
./hazelcast-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hazelcast39/ClientInvocationInstrumentation.java
./cxf-2.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/cxf/InvokerInstrumentation.java
./jsp-2.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jsp/JasperJSPCompilationContextInstrumentation.java
./jsp-2.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jsp/JSPInstrumentation.java
./reactive-streams/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/reactivestreams/ReactiveStreamsInstrumentation.java
./java-lang/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/lang/ProcessImplInstrumentation.java
./spring-beans/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springbeans/BeanFactoryInstrumentation.java
./commons-httpclient-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/commonshttpclient/CommonsHttpClientInstrumentation.java
./armeria-jetty/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/armeria/jetty/ArmeriaHttpConnectionInstrumentation.java
./armeria-jetty/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/armeria/jetty/ArmeriaJettyInstrumentation.java
./sparkjava-2.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/sparkjava/RoutesInstrumentation.java
./reactor-core-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/reactor/core/MonoFluxInstrumentation.java
./reactor-core-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/reactor/core/TerminalSubscriberInstrumentation.java
./reactor-core-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/reactor/core/ReactorHooksInstrumentation.java
./jax-rs-annotations-1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jaxrs1/JaxRsAnnotationsInstrumentation.java
./kafka-streams-0.11/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/kafka_streams/KafkaStreamTaskInstrumentation.java
./kafka-streams-0.11/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/kafka_streams/KafkaStreamsSourceNodeRecordDeserializerInstrumentation.java
./spymemcached-2.10/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/spymemcached/MemcachedClientInstrumentation.java
./spymemcached-2.10/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/spymemcached/MemcachedConnectionInstrumentation.java
./rabbitmq-amqp-2.7/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rabbitmq/amqp/RabbitChannelInstrumentation.java
./rabbitmq-amqp-2.7/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rabbitmq/amqp/RabbitCommandInstrumentation.java
./vertx-redis-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_redis_client/RedisInstrumentation.java
./vertx-redis-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_redis_client/RequestImplInstrumentation.java
./vertx-redis-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_redis_client/CommandImplInstrumentation.java
./vertx-redis-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_redis_client/RedisAPIInstrumentation.java
./scala-promise/scala-promise-2.10/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/scala210/concurrent/PromiseObjectInstrumentation.java
./scala-promise/scala-promise-2.10/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/scala210/concurrent/CallbackRunnableInstrumentation.java
./scala-promise/scala-promise-2.10/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/scala210/concurrent/FutureObjectInstrumentation.java
./scala-promise/scala-promise-2.13/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/scala213/concurrent/PromiseObjectInstrumentation.java
./scala-promise/scala-promise-2.13/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/scala213/concurrent/DefaultPromiseInstrumentation.java
./scala-promise/scala-promise-2.13/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/scala213/concurrent/PromiseTransformationInstrumentation.java
./scala-promise/scala-promise-2.13/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/scala213/concurrent/FutureObjectInstrumentation.java
./aerospike-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aerospike4/NioEventLoopInstrumentation.java
./aerospike-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aerospike4/PartitionInstrumentation.java
./aerospike-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aerospike4/CommandInstrumentation.java
./aerospike-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aerospike4/AerospikeClientInstrumentation.java
./aws-lambda-handler/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aws/v1/lambda/LambdaHandlerInstrumentation.java
./tinylog-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/tinylog2/TinylogLoggingProviderInstrumentation.java
./tinylog-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/tinylog2/LogEntryInstrumentation.java
./aws-java-sqs-1.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aws/v1/sqs/AbstractSqsInstrumentation.java
./okhttp-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/okhttp2/OkHttp2Instrumentation.java
./renaissance/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/renaissance/RenaissanceInstrumentation.java
./log4j2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/log4j2/ThreadContextInstrumentation.java
./jax-rs-client-2.0/connection-error-handling-jersey/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/connection_error/jersey/ClientRuntimeInstrumentation.java
./jax-rs-client-2.0/connection-error-handling-resteasy/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/connection_error/resteasy/ResteasyClientConnectionErrorInstrumentation.java
./jax-rs-client-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jaxrs/JaxRsClientInstrumentation.java
./pekko-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/pekko/concurrent/PekkoRoutedActorCellInstrumentation.java
./pekko-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/pekko/concurrent/PekkoEnvelopeInstrumentation.java
./pekko-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/pekko/concurrent/PekkoForkJoinExecutorTaskInstrumentation.java
./pekko-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/pekko/concurrent/PekkoMailboxInstrumentation.java
./pekko-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/pekko/concurrent/PekkoActorCellInstrumentation.java
./jboss-modules/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jbossmodules/ModuleInstrumentation.java
./aws-java-sdk-1.11.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aws/v0/HandlerChainFactoryInstrumentation.java
./aws-java-sdk-1.11.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aws/v0/AWSHttpClientInstrumentation.java
./jax-ws-annotations-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jaxws2/WebServiceProviderInstrumentation.java
./spray-1.3/src/main/scala/datadog/trace/instrumentation/spray/SprayHttpServerInstrumentation.java
./apache-httpclient-5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/apachehttpclient5/ApacheHttpClientInstrumentation.java
./apache-httpclient-5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/apachehttpclient5/ApacheHttpAsyncClientInstrumentation.java
./google-http-client/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/googlehttpclient/GoogleHttpClientInstrumentation.java
./okhttp-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/okhttp3/OkHttp3Instrumentation.java
./kotlin-coroutines/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/kotlin/coroutines/AbstractCoroutinesInstrumentation.java
./play-2.6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/play26/SaveRawRemoteConnectionInstrumentation.java
./play-2.6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/play26/PlayInstrumentation.java
./apache-httpclient-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/apachehttpclient/ApacheHttpClientInstrumentation.java
./shutdown/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/shutdown/ShutdownInstrumentation.java
./spring-ws-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springws2/MethodEndpointInstrumentation.java
./twilio/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/twilio/TwilioSyncInstrumentation.java
./twilio/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/twilio/TwilioAsyncInstrumentation.java
./apache-httpasyncclient-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/apachehttpasyncclient/BasicFutureInstrumentation.java
./apache-httpasyncclient-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/apachehttpasyncclient/ApacheHttpClientRedirectInstrumentation.java
./apache-httpasyncclient-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/apachehttpasyncclient/ApacheHttpAsyncClientInstrumentation.java
./jax-rs-client-1.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jaxrs/v1/JaxRsClientV1Instrumentation.java
./netty-promise-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty4/promise/NettyPromiseInstrumentation.java
./datastax-cassandra-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/datastax/cassandra4/CassandraClientInstrumentation.java
./spring-messaging-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springmessaging/SpringMessageHandlerInstrumentation.java
./grpc-1.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grpc/client/ClientCallImplInstrumentation.java
./grpc-1.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grpc/client/ClientStreamListenerImplInstrumentation.java
./grpc-1.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grpc/client/MessagesAvailableInstrumentation.java
./grpc-1.5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grpc/server/GrpcServerBuilderInstrumentation.java
./http-url-connection/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/http_url_connection/HttpUrlConnectionInstrumentation.java
./http-url-connection/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/http_url_connection/UrlInstrumentation.java
./jakarta-rs-annotations-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jakarta3/JakartaRsAnnotationsInstrumentation.java
./jakarta-rs-annotations-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jakarta3/ContainerRequestFilterInstrumentation.java
./jakarta-rs-annotations-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jakarta3/AbstractRequestContextInstrumentation.java
./jakarta-rs-annotations-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jakarta3/JakartaRsAsyncResponseInstrumentation.java
./netty-3.8/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty38/ChannelFutureListenerInstrumentation.java
./netty-3.8/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty38/NettyChannelInstrumentation.java
./netty-3.8/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty38/NettyChannelPipelineInstrumentation.java
./synapse-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/synapse3/SynapseClientInstrumentation.java
./synapse-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/synapse3/SynapsePassthruInstrumentation.java
./synapse-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/synapse3/SynapseServerInstrumentation.java
./synapse-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/synapse3/SynapseClientWorkerInstrumentation.java
./synapse-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/synapse3/SynapseServerWorkerInstrumentation.java
./trace-annotation/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/trace_annotation/TraceAnnotationsInstrumentation.java
./classloading/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/classloading/ClassloadingInstrumentation.java
./jms/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jms/JMSMessageConsumerInstrumentation.java
./jms/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jms/SessionInstrumentation.java
./jms/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jms/MessageInstrumentation.java
./jms/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jms/JMSMessageProducerInstrumentation.java
./mule-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/mule4/PrivilegedEventInstrumentation.java
./mule-4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/mule4/EventContextInstrumentation.java
./mule-4/src/test/java/mule4/HttpServerTestHandlerInstrumentation.java
./logback-1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/logback/LoggingEventInstrumentation.java
./logback-1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/logback/LogbackLoggerInstrumentation.java
./vertx-web-3.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_3_4/server/RouteHandlerInstrumentation.java
./vertx-web-3.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_3_4/server/HttpServerResponseEndHandlerInstrumentation.java
./jetty-util/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty_util/QueuedThreadPoolInstrumentation.java
./undertow/undertow-2.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/undertow/JakartaServletInstrumentation.java
./undertow/undertow-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/undertow/UndertowInstrumentation.java
./undertow/undertow-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/undertow/HandlerInstrumentation.java
./undertow/undertow-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/undertow/ServletInstrumentation.java
./undertow/undertow-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/undertow/HttpRequestParserInstrumentation.java
./axis-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/axis2/AxisEngineInstrumentation.java
./spring-webmvc-6.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springweb6/DispatcherServletInstrumentation.java
./spring-webmvc-6.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springweb6/ServletPathRequestFilterInstrumentation.java
./spring-webmvc-6.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springweb6/WebApplicationContextInstrumentation.java
./spring-webmvc-6.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springweb6/HandlerAdapterInstrumentation.java
./pekko-http-1.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/pekkohttp/PekkoHttp2ServerInstrumentation.java
./pekko-http-1.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/pekkohttp/PekkoPoolMasterActorInstrumentation.java
./pekko-http-1.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/pekkohttp/PekkoHttpSingleRequestInstrumentation.java
./pekko-http-1.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/pekkohttp/PekkoHttpServerInstrumentation.java
./kafka-clients-0.11/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/kafka_clients/KafkaConsumerGroupInstrumentation.java
./kafka-clients-0.11/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/kafka_clients/KafkaProducerInstrumentation.java
./kafka-clients-0.11/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/kafka_clients/KafkaConsumerInstrumentation.java
./kafka-clients-0.11/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/kafka_clients/ConsumerCoordinatorInstrumentation.java
./grizzly-client-1.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grizzly/client/AsyncCompletionHandlerInstrumentation.java
./grizzly-client-1.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grizzly/client/AsyncHttpClientInstrumentation.java
./spring-rabbit/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springamqp/DeliveryInstrumentation.java
./spring-rabbit/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springamqp/AbstractMessageListenerContainerInstrumentation.java
./spring-rabbit/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springamqp/BlockingQueueConsumerInstrumentation.java
./vertx-web-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_4_0/client/HttpClientRequestBaseInstrumentation.java
./vertx-web-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_4_0/server/RouteHandlerInstrumentation.java
./vertx-web-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_4_0/server/HttpServerResponseEndHandlerInstrumentation.java
./quartz-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/quartz/QuartzSchedulingInstrumentation.java
./log4j-2.7/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/log4j27/ContextDataInjectorFactoryInstrumentation.java
./jetty-9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty9/RequestInstrumentation.java
./jetty-9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty9/JettyServerInstrumentation.java
./jetty-9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty9/ServerHandleInstrumentation.java
./jetty-9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty10/RequestInstrumentation.java
./jetty-9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty10/JettyServerInstrumentation.java
./jetty-9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty10/ServerHandleInstrumentation.java
./netty-4.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty41/ChannelFutureListenerInstrumentation.java
./netty-4.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty41/NettyChannelPipelineInstrumentation.java
./netty-4.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty41/NettyChannelHandlerContextInstrumentation.java
./netty-4.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty41/Http2MultiplexHandlerStreamChannelInstrumentation.java
./opentelemetry/opentelemetry-0.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opentelemetry/OpenTelemetryInstrumentation.java
./opentelemetry/opentelemetry-1.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opentelemetry14/context/OpenTelemetryContextInstrumentation.java
./opentelemetry/opentelemetry-1.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opentelemetry14/context/OpenTelemetryContextStorageInstrumentation.java
./opentelemetry/opentelemetry-1.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opentelemetry14/OpenTelemetryInstrumentation.java
./opentelemetry/opentelemetry-annotations-1.20/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opentelemetry/annotations/WithSpanAnnotationInstrumentation.java
./opentelemetry/opentelemetry-annotations-1.26/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opentelemetry/annotations/AddingSpanAttributesInstrumentation.java
./jakarta-jms/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jakarta/jms/JMSMessageConsumerInstrumentation.java
./jakarta-jms/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jakarta/jms/SessionInstrumentation.java
./jakarta-jms/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jakarta/jms/MessageInstrumentation.java
./jakarta-jms/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jakarta/jms/JMSMessageProducerInstrumentation.java
./jedis-1.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jedis/JedisInstrumentation.java
./redisson-2.0.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/redisson/RedissonInstrumentation.java
./reactor-netty-1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/reactor/netty/HttpClientInstrumentation.java
./zio/zio-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/zio/v2_0/ZioRuntimeInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-3.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase_32/client/CoreEnvironmentBuilderInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-3.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase_32/client/BaseRequestInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-3.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase_32/client/DefaultErrorUtilInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-3.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase_32/client/CoreInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-2.6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase/client/CouchbaseCoreInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-2.6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase/client/CouchbaseNetworkInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase/client/CouchbaseClusterInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase/client/CouchbaseBucketInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase_31/client/CoreEnvironmentBuilderInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase_31/client/BaseRequestInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase_31/client/DefaultErrorUtilInstrumentation.java
./couchbase/couchbase-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/couchbase_31/client/CoreInstrumentation.java
./spring-webmvc-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springweb/DispatcherServletInstrumentation.java
./spring-webmvc-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springweb/SpringBeanProcessorInstrumentation.java
./spring-webmvc-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springweb/WebApplicationContextInstrumentation.java
./spring-webmvc-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springweb/HandlerAdapterInstrumentation.java
./elasticsearch/rest-6.4/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/elasticsearch6_4/Elasticsearch6RestClientInstrumentation.java
./elasticsearch/transport-7.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/elasticsearch7_3/Elasticsearch73TransportClientInstrumentation.java
./elasticsearch/rest-5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/elasticsearch5/Elasticsearch5RestClientInstrumentation.java
./elasticsearch/transport/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/elasticsearch/ThreadedActionListenerInstrumentation.java
./elasticsearch/rest-7/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/elasticsearch7/Elasticsearch7RestClientInstrumentation.java
./elasticsearch/transport-6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/elasticsearch6/Elasticsearch6TransportClientInstrumentation.java
./elasticsearch/transport-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/elasticsearch2/Elasticsearch2TransportClientInstrumentation.java
./elasticsearch/transport-5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/elasticsearch5/Elasticsearch5TransportClientInstrumentation.java
./elasticsearch/transport-5.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/elasticsearch5_3/Elasticsearch53TransportClientInstrumentation.java
./liberty-23/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/liberty23/RequestFinishInstrumentation.java
./liberty-23/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/liberty23/ResponseFinishInstrumentation.java
./liberty-23/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/liberty23/LibertyServerInstrumentation.java
./spring-scheduling-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springscheduling/SpringAsyncInstrumentation.java
./spring-scheduling-3.1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springscheduling/SpringSchedulingInstrumentation.java
./play-2.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/play23/PlayInstrumentation.java
./opensearch/transport/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opensearch/ThreadedActionListenerInstrumentation.java
./opensearch/transport/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opensearch/OpensearchTransportClientInstrumentation.java
./opensearch/rest/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/opensearch/OpensearchRestClientInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/AbstractExecutorInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/WrapRunnableAsNewTaskInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/RunnableFutureInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/ThreadPoolExecutorInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/JavaTimerInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/RunnableInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/TimerTaskInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/JavaForkJoinTaskInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/RejectedExecutionHandlerInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/JavaForkJoinPoolInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/ConsumerTaskInstrumentation.java
./java-concurrent/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/concurrent/AsyncPropagatingDisableInstrumentation.java
./java-concurrent/java-completablefuture/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/completablefuture/CompletableFutureUniCompletionInstrumentation.java
./java-concurrent/java-completablefuture/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/completablefuture/AsyncTaskInstrumentation.java
./java-concurrent/java-completablefuture/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/java/completablefuture/CompletableFutureUniCompletionSubclassInstrumentation.java
./ignite-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/ignite/v2/cache/AbstractIgniteCacheInstrumentation.java
./ignite-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/ignite/v2/IgniteInstrumentation.java
./guava-10/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/guava10/ListenableFutureInstrumentation.java
./jedis-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jedis40/JedisInstrumentation.java
./java-http-client/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/httpclient/HttpHeadersInstrumentation.java
./java-http-client/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/httpclient/HttpClientInstrumentation.java
./hazelcast-3.6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hazelcast36/DistributedObjectInstrumentation.java
./hazelcast-3.6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hazelcast36/ClientInvocationInstrumentation.java
./aws-java-sqs-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aws/v2/sqs/SqsClientInstrumentation.java
./aws-java-sqs-2.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aws/v2/sqs/AbstractSqsInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client/SqlConnectionBaseInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client/CursorImplInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client/PreparedStatementImplInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client/SqlClientBaseInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client/QueryImplInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client/PreparedQueryInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client/MySQLConnectionFactoryInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client/MySQLConnectionImplInstrumentation.java
./vertx-mysql-client-3.9/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/vertx_sql_client/MySQLPoolImplInstrumentation.java
./aws-java-sdk-2.2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/aws/v2/AbstractAwsClientInstrumentation.java
./rxjava-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rxjava2/FlowableInstrumentation.java
./rxjava-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rxjava2/RxJavaPluginsInstrumentation.java
./rxjava-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rxjava2/CompletableInstrumentation.java
./rxjava-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rxjava2/MaybeInstrumentation.java
./rxjava-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rxjava2/ObservableInstrumentation.java
./rxjava-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/rxjava2/SingleInstrumentation.java
./osgi-4.3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/osgi43/BundleReferenceInstrumentation.java
./caffeine/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/caffeine/BoundedLocalCacheInstrumentation.java
./liberty-20/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/liberty20/RequestFinishInstrumentation.java
./liberty-20/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/liberty20/ResponseFinishInstrumentation.java
./liberty-20/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/liberty20/LibertyServerInstrumentation.java
./jax-ws-annotations-1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jaxws1/WebServiceInstrumentation.java
./armeria-grpc/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/armeria/grpc/client/ArmeriaMessageDeframerInstrumentation.java
./armeria-grpc/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/armeria/grpc/client/ClientCallImplInstrumentation.java
./armeria-grpc/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/armeria/grpc/server/HandlerRegistryBuilderInstrumentation.java
./jedis-3.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jedis30/JedisInstrumentation.java
./jdbc/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jdbc/AbstractPreparedStatementInstrumentation.java
./jdbc/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jdbc/DataSourceInstrumentation.java
./jdbc/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jdbc/StatementInstrumentation.java
./jdbc/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jdbc/DriverInstrumentation.java
./jdbc/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jdbc/AbstractConnectionInstrumentation.java
./lettuce-5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/lettuce5/LettuceReactiveClientInstrumentation.java
./lettuce-5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/lettuce5/LettuceAsyncCommandsInstrumentation.java
./lettuce-5/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/lettuce5/LettuceClientInstrumentation.java
./jboss-logmanager/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jbosslogmanager/LoggerNodeInstrumentation.java
./jboss-logmanager/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jbosslogmanager/ExtLogRecordInstrumentation.java
./servlet/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/servlet/dispatcher/RequestDispatcherInstrumentation.java
./servlet/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/servlet/dispatcher/ServletContextInstrumentation.java
./servlet/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/servlet/http/HttpServletResponseInstrumentation.java
./servlet/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/servlet/http/HttpServletInstrumentation.java
./servlet/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/servlet/filter/FilterInstrumentation.java
./servlet/request-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/servlet2/Servlet2Instrumentation.java
./servlet/request-2/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/servlet2/Servlet2ResponseStatusInstrumentation.java
./servlet/request-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/servlet3/AsyncContextInstrumentation.java
./servlet/request-3/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/servlet3/Servlet3Instrumentation.java
./spring-webflux-6/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/springwebflux6/client/WebClientFilterInstrumentation.java
./netty-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty40/ChannelFutureListenerInstrumentation.java
./netty-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty40/NettyChannelPipelineInstrumentation.java
./netty-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/netty40/NettyChannelHandlerContextInstrumentation.java
./axway-api/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/axway/AxwayHTTPPluginInstrumentation.java
./grizzly-http-2.3.20/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grizzlyhttp232/HttpServerFilterInstrumentation.java
./grizzly-http-2.3.20/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grizzlyhttp232/FilterInstrumentation.java
./grizzly-http-2.3.20/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grizzlyhttp232/HttpCodecFilterInstrumentation.java
./grizzly-http-2.3.20/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/grizzlyhttp232/DefaultFilterChainInstrumentation.java
./hazelcast-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hazelcast4/ClientInvocationInstrumentation.java
./hazelcast-4.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/hazelcast4/ClientListenerInstrumentation.java
./jetty-7.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty70/RequestInstrumentation.java
./jetty-7.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty70/JettyGeneratorInstrumentation.java
./jetty-7.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty70/JettyServerInstrumentation.java
./jetty-7.0/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/jetty70/ServerHandleInstrumentation.java
./log4j1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/log4j1/CategoryInstrumentation.java
./log4j1/src/main/java/datadog/trace/instrumentation/log4j1/LoggingEventInstrumentation.java
```



